<img src="https://www.txtpuzzle.net/img/txtpuzzle.png" width="250" />

Générateur et gestionnaire de "Textes Puzzles" (textes à trous, choix multiples, lignes mélangées) pour le français, les langues, les langues anciennes...

![](https://www.txtpuzzle.net/img/presentation.png)
